今日區議會選舉我根本唔關心邊個贏

我只係知道要獻世派輸到仆直